以前有咩game hit到爆，但又無再出續作？

吞食天地2
n年後果隻online版請無視

跑online

夢之歷險

夢之音樂街

彩虹冒險

Online game無續作都唔奇 因為經歷過不斷更新到無人氣先關server

龍族

大盜伍佑衛門

lfo 三小俠 百變 巨商 天龍

上面咁多online game係咩事
Online game邊使出續集更新就得啦
天龍都更新變做天龍2、3

portal2

cso

Ps 有啲我幾中意
武藏傳
風之古洛羅亞

叮噹大富翁

Cities Skylines

電車go
東京巴士內案

Dino crisis
Xbox 上完太空就收皮

Lfd2

天外online 唔出2 唔更新

Valve事不過二

私心有個伝説のスタフィー系列
雖然唔算好hit但係GBA嗰三隻真係好好玩到而家都仲有玩
唔知點解NDS出咗兩隻之後就完全唔出了
斷咗到而家都成十幾年喇

呢個好玩啊

忍者龍劍傳

Power stone

捉馬騮

雖然有出2 但玩法一d唔好玩
重製返1中文就好

以前有隻做消防員救火game

的骰孖妹打排球

Pepsi man

Half life

呢隻game完全唔識
但唔知點解細個係吉之島買過佢啲機械人公仔, 仲會有啲遊戲卡

夢之音樂街街街～夢之音樂街～

唔係好耐姐
有出dlc

spore

電車go最近先出完新game

屍人

Keroro都係

NDS 有罪無罪

有Powerstone 2喎

應援團 雖然有2
但明明就可以好似太鼓咁 點會出得兩集呀

應該係因為Osu獨佔呢類遊戲

我想metal slug出8

Spore 孢子

珍 但因為複製bug收左皮

想玩天誅紅
有無巴絲知ps4玩唔玩到

兩個月之前出咗續集

burning rangers?

洛克人EXE

世嘉經典 gun star heroes

單機game出續作先正常
Online game只係要改嘢同更新
大改就加個2係後面

武藏傳有2啦 叫食左老本

Dino crisis都有2
第2集應該唔好賣？
Tomb raider biohazard有人買就可以無限出

汪達與巨像

Dino crisis 3
黑歷史黎
Xbox exclusive

SquareSoft係PS1年代真係乜game 都出得一餐，不過好多都冇晒下文囉！

大航海時代4
第4集咁hit都唔出多一集食老本

和尚與巨鷹
期待咗好耐 都好似死咗咁

比糖豆人秒殺
跑online頂到咁耐都幾勁 同期既game死曬

Valve 既game唔會出3

gba試咗好L多次先爆機

silent hill

有更新啊

係
街街街街街街街～ 夢之音樂街～
喎

power stone1&2

想玩返超執刀

櫻坂消防隊

sleeping dog

嗶啵猴？

拿拿林online

又要拆炸彈

多羅羅

百事超人

Lf2

Half-life 3

新倚天屠龍記

洛克人x4，x5, x6, x7, x8
好想佢地再出落去，已經消失左好多年

九龍風水傳

呢隻正，gameboy玩過

捉馬嬲
捉馬嬲party

patapon 冇4

同期出名on9 game

鬼武者

依個真係好玩

但PSP之後都冇見過

Alan Wake

bloodborne

捉馬嬲🔥🥺

吞食2
有出吞食3

太閣立志傅5

L4D2

跑online好玩d啦 糖豆人係好在唔駛課金啫

隻狼

細個玩過隻pc game叫幻想西遊記，印象中好好玩

佢下一集唔係巫女咩

Sleeping Dog
等我話你知咩叫眼前一黑啦

armored core

街街街街街階界 曚之音岳介

portal 4

絕體絕命都市

天誅

佢啲小說真係好經典
個陣睇哂成個系列

The last of us

無人講鬼武者？中一嗰陣儲利是錢買咗部ps4，嗰陣機鋪老細幫我改機加送一隻翻版新鬼武者，好玩到痴線，日日返屋企乜都唔做淨係打機，個個角色都打到夢之間100層拎最強武器

回憶真係美好

百鬼夜宴
當年玩老番
去到某一時間會死機

gt6 ps3出完之後到宜家ps5都仲未出gt7

LA Noire

野球拳

powerstone2

Powerstone2 細細個好鍾意玩 咁多年都無新作

咸蛋超人大富翁都係

l4d2

寵物王Online

我仲有上藍月神靴子level

網易既夢幻西遊。每年靠佢就已經賺最少50億人仔

lm

太閤立志傳V, 好少game 係一代好玩過一代，唔知點解無出VI

無個性戰隊

王都之巨神
得3集
唔夠喉

識貨
可以由一粒細胞慢慢食其他細胞變勁
進化到有手有腳有智慧有部落有城市再統一地球上太空
不過都係生物時代最好玩，帶住幾隻廢野打啲勁怪，不斷拉打，打贏左勁有成功感

portal alyx

以前玩過隻孤島逃生既game好好玩

金庸群俠傳
又係可以無視online阪

食緊啦，不過佢食法係炒冷飯
黎緊steam同switch又炒多次啦

Rockman DASH

影牢
上一隻好似係ps3

Red alert

Bloodborne

nds啲game
依家想玩返都冇機會

洛克人exe

洛克人Zero

細個個時覺得好得意

數碼暴龍

武藏傳真係PS年代既經典

出都唔係咁多人夠膽玩

同期cso都未死 仲login到
台灣ser仲有人玩

應援團

頂 呢個好好玩

SFC嗰時最出名
之後出ps，n64整到3d大不如前

Advance Wars

GBA 洛克人.exe

差唔多每集都有係日本搞event同全國大賽

以前做動畫嗰時牡丹樓仲出埋玩具

呢集同第二集紅蝶都有玩過，紅蝶故事好啲，第三集雙女主靚啲又恐怖啲

真係冇計, 製作公司摺埋

細個玩過一隻叫瘋狂搖搖杯
開舖頭整珍珠奶茶

唔知hit唔hit但嗰時好鐘意玩

亂online

GTA 5

就係想入嚟講吞食

有玩過 但個陣都覺得一般 星之卡比好玩啲

好快悶... 變化好少
不如玩模擬市民

同類型game 無哂

精靈幻境2

紅色警戒 冇4

玩法同宜家嘅Hollow Knight好類似，
橫向過關，新能力，打Boss

back4blood 係原班人馬”續集” ，就出

revolt

LF2

Elsword 唔係 Gand Chase 二代咩

刺青打後仲有月蝕同巫女....

為左佢地我買左wii同wii u....兩部機都係得一隻game

金魚注意報呢隻party game正到爆，學埋日文

咁Cadillacs and Dinosaurs 同Punisher又算唔算？

LF2 小朋友齊打交2

konami最失敗係無連埋隻game整動畫
d機設型撚到癲，當年又食到機械人條水

巨商有出過2 不過執柒咗

UO

The 3rd Birthday

天珠

呢個真 超好玩

一堆本身就係續作或有續作既
Transport Tycoon
Theme Hospital
最後要其他人開發出近似作品

LFO

LFO 2016收咗皮

龍族教義
好似有隻online版，不過垃圾

但好似計劃緊出2

J計畫

half life 2

魔斬-mazan-

街機嚟，果時好多人玩
但中學生冇錢練，而家都知邊到有

1同2個玩法都幾唔同
如果2個玩法再出多個續作就好啦

*唔知

infamous 系列

成吉思汗4

PS1嘅正game, 兩隻都奸好

o2jam

Warcraft III
reforged唔計 根本冇改過內容

三小有官方手機驚
雖然個玩法已經唔係嗰回事

嚟緊出Season 2

係咪一個拎斧頭一個拎水喉？

呢隻好玩到癲
細個親戚嚟一定一齊玩
between香港叫開娛樂金魚眼

流星蝴蝶劍有冇出

掛名原班人馬
其實原本班人都走左8成
得返個名

真係好恐怖 立花千歲嚇到我傻

dino crisis 3同2個故事都冇關，好心出番集交代男主嘅故事

原來有出 但出喺will有鬼人玩

silent hill
metal gear solid

已經冇得收尾了

原來有續作
但公司執咗

black and white

隻2好垃圾

重玩幾次1都唔想玩隻2

Patapon

知唔知我對鞋用黎做咩

神作
可惜2係垃圾

嘩！勁懷念！
真係唔記得叫咩名

個ip好似比老任拎左，wii仲有真紅之蝶，我wii有兩隻game先啱

形仔超人joe/ viewtiful joe

好撚好玩 CAPCOM kol game

垃圾！第一就經典、第二就變生化危機、第三就不知所謂！

Kirov Reporting

Final Fantsay Tactics

呢個明明真係鳩畫D野就Ok
大把題材比佢畫

老野懷舊，超任末期：天地創造、洛杜羅之秘寶、秘寶獵人G、龍界傳說、超時空之匙、風水迴廊傳……

鬼武者啦
打完秀吉 仲有三成家康大把野未講啦

豪血寺一族

私立正義學園

魔域戰士

當年呢隻野都差啲胎死腹中
唔知初初開發間野執左定無資金，
後來有廠幫手 。好喇到想出2個陣 連幫手間廠都執埋
一波三折

係咪ps1 年代
好似係日文game

後尾出咗Online算唔算係續作
雖然聽聞就係因為搞Online搞唔掂蝕晒啲錢先要執笠

絕對係！ 行路行得勁慢
但個陣覺得好刺激

好多l4D迷都係既期待又怕受傷害 畢竟呢D精神作好多都係贏口碑輸體驗

Star wars: Republic Commando

soul sacrifice.....好想出第2集..

Parasite Eve 3
同Bio有得揮
仲要有得幫女主角沖涼又勁多衫換

出4咪好，隻前傳 畫風戰鬥同幻想三國誌一樣

夢幻西餐廳

問題係wiiu本身銷量都差 搞到個零既銷量都跟住差埋落去
尤其零唔係bio呢類大賣既主流恐怖作品 以往都只係叫keep到口碑同穩定既銷量

好多fans都希望switch可以移植返wiiu款濡鴉 反正老任都慣左咁做 但都講左三年未見有消息

Nexus: The Jupiter Incident
Homeworld 2
應該無咩人識

冇續作?

咸蛋超人大富翁，得一張地圖唔夠玩

half life 3

三國志列傳亂世群英 (三国志列伝 乱世の英雄たち)

淨係諗到鬼武者
好地地一隻3A大作 銷量又ok 無啦啦唔再出

第二集好賣，不過係制作人走左，去左開白金製作室
換左人嘅第三集整到屎咁，最後直接cut左
鬼武者都係類似原因cut左
依家得返biohazard
Devil may cry都係半收皮狀態

東京巴士

對上個隻已經係ps3

alyx = 3

Freedom Fighter

from software

真咩 source?

水喉有得㨂水柱定好似把刀咁劈出去架嘛

太閣立志傳5

Team fortress 2

糖豆人冇得係公園溝女招老婆細佬妹

總之就煙霧離漫
有個sensor detect 救人位置
用斧頭9劈啲嘢

魔喚精靈都無再出

講緊任天堂

原神

寵物王online

如果冇練金裝 其實跑online係幾好玩
細個小學時期 出一個陣個個空裝 公平競爭

比我搵到！但我好記得係ps1!

好想玩 二代揀女主變身做光之美少女咁

三國志曹操傳

有隻American Nightmare

風之古洛羅亞

出咗好多代,.,,,

PS2 櫻坂消防隊

仲有大把台仔課金抽槍啦 咁好賺 cso有出過2 不過摺咗lu~

睇左一。。。冇睇2

當年成日傳開發中

好似有出4，但係唔關金城武事，而且冇出pc

運氣要黎果時真係擋都擋唔住嫁！

末日危城

同意，有種出個天外２

我冇記錯佢fb/官網有宣傳片

今年唔知係零幾多週年，零個負責人好似有話想搞下。。但咩消息都無。。。

其實bio邊忽恐怖？我小一自己一個屋企熄晒燈打都一D唔驚。。。

紅蝶就好驚

天地創造 - 真正既open world

奇幻水晶緣

瑪奇傳過出2 但胎死咗

戰棋既三國志

Dino Crisis

寵物王

識唔識架你

細個喺平水相逢見到呢幾隻同星之卡比嗰兩隻都有玩
兩個系列都勁撚正

唔同嘅係同期嘅卡比係極受歡迎而且已經出咗好多集了

Left 4 dead 2繼唔繼
啲場景真係整得好好

Bloodborne 仲等緊第2集

星夢

SD高達

豆沙包丫! 豆沙包丫! 豆沙包呀!!!

未出到咋，control入面有佢半彩蛋半任務嘅嘢 應該遲啲會繼續出

忍豆風雲 掉錢鏢掉到破產

時空亂鬥
彩虹團隊制作

當年有錢出condom break都唔搞Alan wake續集
你當彩蛋算啦

呢隻吓話？

算唔算係因為Alan Wake本身都故仔完咗， 不停出市場都反感？當然condom break係真垃圾

可能有段時間無打機無留意

有聲 好嘈

有冇人玩過 The Third Birthday?

Teken

同級生

power stones

sega rally...仲等緊

要老任肯點頭先得 依刻佢地可能仲覺得零係另類作品
就算投資落去都唔會係大賺 所以仲係繼續觀望
隔離動作game入面都算出色既眼鏡姐既待遇就好得多

對於恐怖感呢樣野 每個人心入面既接受程度都唔同
以前睇鬼佬玩零D reaction片 每次見佢地瘋狂pause就笑到gapgap聲
其實Bio1代都叫有氣氛 當年啱啱出個時確係帶比好多玩家衝擊 而且唔係house of the dead呢種爽快射擊作 陰暗既場境加上詭秘既音樂再配合成個洋館 只係去到4代已經完全轉型為動作射擊遊戲 （其實當年我係較鍾意d之食卓）

war3

2 整到 1嘅優點全部冇晒
俾我就唔承認佢係續集

黃易群俠傳

有出2 同dlc

所以無老任零可能收左皮，但同時因為老任令到零想點都要睇老任臉免

1去到veronica都唔錯，但驚嚇類就真係完月全無佢份，去到4我完全覺得變糞作。。之後一集都無再玩過

月風魔傳

明願

ching識d嘢

有無人玩過彈彈堂

卡巴拉島

SDGO

大把啦，點數得完

Overwatch

以前hit唔hit唔知
但好想佢出返rpg 式既續作

「真係當點啊，點會咁架」
唔知點解我好記得呢句

越南大戰

有無人玩過隻online game叫 ORZ Online
細細個同阿哥一齊玩 是但捉左隻寵賣左200HKD

之前有話出個2，但開發失敗

兩隻都好好玩
間game 廠執咗未

half life

啲廣東話對白笑到仆街

卡巴拉島M

有2,係垃圾

點會冇星夢

竹蜻蜓

呢啲係的嘅香油錢～

睇廣告有隻大陸手機game明抄佢人設

sleeping dog
九陰真經

PS初代育成數碼暴龍

L4d

呢隻

應援團
大合奏

怪物農場所有續作都係n年前，有冇公司remake

starcraft

冇人駁到
莎木

幻想水滸傳
真27紋章未出晒, Sindar族秘密, Viki同Jeane究竟係咩人,仲有好多未解之謎

村山走咗之後嘅作品都唔知仲當唔當係幻水系列好
希望遲D隻百英雄傳會有彩蛋

加勒比海盜:沉船之城 (唔係叫雞game留意番)

你google完overwatch 2 再講

PowerStone 2

Sleeping Dog
間廠都無埋

Alan Wake 故事未完，但隻game唔係屬於Remedy所以佢哋寧願出自家品牌
至於隻American Nightmare只係呃錢半成品，我唔當係續作

機會好低

咪出咗3囉

本身計劃係10集

10章？ 應該唔係10集？

好正 可以成班一齊玩

勁正

睇到哩堆game就知
係咁淨追求畫質既生態情況 真係好撚on9

咁你可以玩gunvolt
算係精神續作

不過偏易

係一開頭有趣d, 之後就變左on99

唔知有冇人講過LF2

2代remaster係switch之前先出左

應該有排都唔會出2

唔識唔好亂唱

等我話你知咩叫眼前一黑啦

超想玩！

繼續loop D L C

屌我都係而家先知係game嚟

ps 個隻第二集d 隱藏元素多到癲
打左100個鐘先打得兩隻隱藏boss
但有廿幾隻打

竟然巨商無人講？

大航海時代

變咗有錢人贏曬我就quit咗game

近排down 返,唔知自己玩緊乜
仆街有裝可以有兩條氣
之後又無乜心機睇裝

唔知hit唔hit，不過有深度堅好玩

巨商

雖然依家仲有好多ser 但係玩法悶晒 畫質同時代脫節

我想鬼武者重制返玩下

呢類post次次都有人講l4d，好想玩返，不過當年玩l4d識左果班fd全部已經棄曬

原來有出online 版？真係唔知喎

有出續集，印象中轉左做卡game, 垃撚圾

我喺#225都有提呀 原來真係有同好
成日都唔記得第三集唔係叫Parasite Eve 3
利申：冇玩過前兩集

我都有印象，但轉左做卡game就已經唔係同一類game啦

畢甩邦

始終會厭
再多自創地圖都好
武器同玩法冇更新
好難keep住玩

Left 4 Dead 2

OSU完全抄襲
但無人理

嗰陣好似都未正式出 只係有封測過
詳情可以睇吓當年啲YouTuber試玩 例如大J
睇咗你就明點解會執因為真係垃撚圾到

The Last of Us

點解零系列唔出switch
冷飯都好想玩

乜圖都玩過曬，前後加埋都玩左6,7年，以前玩多人ser，同fd開mic吹水真係好開心，成日賣隊友，特登打爆隻boomer炸鳩隊友，跟住自己鳩衝去安全屋，隊友down左，特登引隻tank過黎，tank優先打訓低嘅人，跟住成班攞近武毆死隻tank

節奏天國

仲未肯出落switch

有3就好啦

電車go 出左ps4 2021版啦

本來X5就諗住完，點知仲挖Zero出嚟係咁binC，睇見都心痛

GTA V

其實好多2D game 轉做 3D個感覺就好奇怪 2D 畫風靚好多

一堆srpg

3代先有女

下個月有社羣版本

好玩又有感動位

Patapon 3之後就收左
parappa the rapper又係3之後就收左

ebay 有圖, 細個嗰陣覺得啲裝甲上晒色好靚好高級

打錯負皮對不起

應該同 tactics ogre 一樣咁正

呢隻真係gba巨作之一黎我覺得

其實有咩好玩

組隊打怪，識女女

出左隻next Order不過好撚伏

超執刀如果出喺switch到
拆手掣出嚟當刀咁控
諗起都扯

卡game果隻？

其實真係
唔少人都覺得pokemon啲sprite轉咗做3d model幾可惜
不過如果個design類似卡比或者夢見島重製咁嘅話我個人嚟講都會受落

Valve

夢之音樂街，玩到你仆街

唔係卡GAME
都係帶住隻野育成 玩法差唔多

bloodborne
dead space

nds 應援團

fall guys party game點同
跑online有得party有高技術場
系統有深度
跑online係衰畫面唔update同埋課金差距太大
當年俾隻重課大隻仔掂一掂撞到幾里遠秒輸
即刻想del game

真係唔覺有隻咁好玩架喎，有無封面or番號？

信長之野望
唔出手機版
出既話 根本屌打傳說皇者依d垃圾

想當年 幾乎網吧所有人
都玩依隻game

我都好想LF2出係steam或者Switch度

Skyrim

細個認錯呢隻做星之卡比 down完開機玩先發現第二隻驚嚟

呢隻正

L4D 3

The sims 4
咁耐都未有5

恐龍危機頭兩集出remake既話應該同生化危機差唔多咁賣得

lost in blue

The last of us

認真答：bloodborne

有隻Vermintide2 都唔錯 魔幻版&角色有得成長

年經post

CHORO Q
ROCKMAN DASH
JUMPING FLASH

gta5

堅正

我有下面嗰盒

光明戰記

咪有3

小朋友齊打交3D冇出到

武藏傳 同 Digimon world 1 係我心目中係兩大神作

好好玩，仲可以雙打
2變左垃圾

Sleeping Dogs, 當年聽到d廣東話覺得真心正

Dragon's dogma

Soma Bringer (靈光守護者)

我都係 一個用gatling一個用劍, 背脊仲有枝炮

Online game洗腦 香港失守

魔界村
係咪難到冇人爆到機所以冇出續集

之後出咗online版, 但係日服已經係19年年尾執咗

如果佢係依幾年手機出
應該好賣得

夢之音仆街

我仲記得雙打 條女有幾支魚雷炮用 屈哂機

其實呢隻係PSV有出續作，就係 數碼暴龍世界 next order，之後仲有出PS4版

入面有個角色仲要係PS 版原作個主角黎

個系統同PS版果隻完全一樣

不過時代唔同左，果陣覺得好玩你而家再出未必會覺得好玩
我果陣係為左呢隻GAME 出PSV，不過講真得確麻麻地

童年回憶

wow，搞到我好想買黎玩

第一集真心恐怖緊張，第二集玩儲分變無限子彈射擊game

依隻都正 中古世紀版嘅l4d

以前細個好鍾意玩Neogeo pocket嘅一隻Snk vs Capcom嘅 card game，唔知有冇機會有得玩番或者重製

而家冇人玩返

係呢隻！個陣仲係小學雞！

Play Station 捉猴啦3

有fd識左個學生妹做女朋友扑埋野

推呢個

金庸

Everquest
Pantheon rise of the fallen
Outsider

第二集反應都唔差，第三集出左xbox 已經出事
仲要同1-2完全無關，變左上太空打異型
隻game從此壽味

left 4 dead 2

武藏伝

其實唔係畫面大躍升，系統大改進真係冇乜必要出2

而家好似冇晒呢類型遊戲

Dead Space

Sleeping dog

唔好意思 我已經溫返書

Gta5

當年買條金龍用曬啲新年錢

仲有可惜太細唔敢去啲團聚

好多團聚搞嗰陣

童話算唔算

細細個咩都唔識psp玩過隻馬嬲
有包剪揼個啲 mini game

PowerStone？

RockmanX 8

都唔知重玩左幾多轉